\section{Bajajo}
\songauthor{Toncek, Ferenc / Toncek}


\ch{Emi}Přišla dobrá zpráva,\\
\ch{C}Škára smlouvou mává,\\
že \ch{G}můžem procestovat \ch{D}svět.\\
\ch{Emi}Za pár českých kaček, \ch{C}vínko otvíráček,\\
\ch{G}soubor jede na vý\ch{D}let -- do

\refrendef\\
\ch{G}Bajaja, kde \ch{D}běží čas,\\
tak \ch{Emi}jak kdo chce, já \ch{G}prosím \ch{D}vás,\\
o \ch{G}strpení do \ch{D}setmění,\\
vždyť \ch{Emi}pár hodin nic \ch{G}nezmě\ch{D}ní.\ch{Emi}
\refrenend

Už jsme v zahraničí,\\
kozlíci nás ničí,\\
bude třeba zabíjet.\\
Ze dva, ze tři kusy,\\
pomeranč do pusy,\\
kdo chtěl, ten nemohl jet -- do

\refren

Mladé víno leží,\\
starší krásně svěží,\\
vinař o chuť přichází.\\
V letáku od FoSu,\\
detail jeho nosu,\\
v nejlepším Ferenc odchází -- do

\refren

{\it Sólo}

\refren

Sláva nazdar letu,\\
do jednoho jsme tu,\\
doktor Ivoš nás vzal zpět,\\
kroje neztratili,\\
nemoci přepili,\\
bez změny se točí svět -- v

\refren

\refren


\clearpage